捉鬼！狂捉鬼！

呢個時候機場應該好多鬼，再捉多幾個出黎！可能幫到大家

已經捉到兩個鬼，可唔可以再多一兩個。証明比大家知公安已介入香港！

唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率